呢個moment仲溫緊書做緊assignment嘅你

可唔可以話我聽點做發夢發到呢個sem無學過野 乜鳩都唔識做 想死

你係邊一科？

it狗

學校有email send比你架嘛，同埋你問下你啲grpmate啦，總有方法做嘅，加油💪🏻
利申：做緊幾份assignment同grp proj，遇到個煩膠賤種freerider，想死

幫你唔到了

sry 我就係個個free rider

多謝你肯諗過幫我

你為咗發夢而freeride就原諒你啦
但係有啲人就純粹唔撚想做嘢而freeride人，呢啲人真係要落地獄，咩都推晒比人做，佢食屎啦屌佢老母個老母！！！諗起條仆街煩膠就火滾！！！

你燥得好緊要喎

幫唔到 唯有講句加油

多謝你

問下身邊讀書叻嘅朋友點做

毒撚無朋友

咁你google 睇下YouTube 個啲了解下個concept

加油

唉痴撚線學校 都唔諗人做唔做得切

我今個月要交8份由月頭做到2020啊屌

屌緊係啦，你試下條友乜都唔做，比晒啲嘢你做，到咗present果part，條仆街話唔想講某啲頁數，真心激撚死我同埋條仆街事無大小都問你，自己又唔睇email又唔問其他人，你唔係讀果科嘅佢問你果科啲嘢幾時交，仲要係咁chur你，比著你會唔會燥底呀我冇攞刀斬撚死條仆街已經算係咁，我下個sem唔會再做好心人，我唔會再幫人執屎同埋唔會做埋佢果份，佢死佢事，關我撚事呀

sor 中大理大個幾日無時間做 freeride左 俾人report左

發夢發到幾份assignment 冇交
Test低分
不過冇計啦
條路自己揀
下個sem再嚟過囉

咁都比人report，你有冇同佢地解釋返其實為咗發夢而freeride我覺得情有可原

咁似我上個sem做左成個sem奶媽執頭執尾

2020唔知仲有無香港

唔想做都要做
利申做緊